每年世界盃都好多忽然球迷，唔識扮識

上一上appledaily facebook睇下
一堆傻9話日本好大機會出線

挑 日本廢嘅

四年一次點每年

每年

好中意荷蘭 希望佢地今年攞到世界盃

睇好巴塞

有美斯的西班牙緊係贏梗

女人大把

意大利好似好勁

想睇碧咸射十二碼

意大利 荷蘭穩入四強

我想英超拎多d, 碧咸射十二碼好勁

但西班牙有美斯好似都好勁

美國都好似好勁

照牌面睇波蘭應該比較好少少
其他三隊實力好平均
日本好大機會出局就真

哥倫比亞勁日本幾皮

就算日本僥倖出到線 16強都要對比利時/英格蘭

今屆應該係巴塞或者米蘭攞

曼城咁勁都無人講？

睇好韓國

C朗 精於射12碼

哥倫比亞輸比南泡
日本好似又高班個南泡

忽然球迷開post係咁上下啦

Eminleo 召喚

唔洗Facebook
連登個世界杯抽簽post已經好多傻鳩扮撚晒識咁